一人一首經典廣告歌

勾起回憶之歌

沾沾沾~~

喇叭牌正露丸

萬里望花生

Meko Zero 從零開始 廣告歌好正

留在彼此的身邊

媽咪麵嘅藍毛毛演唱會開始喇!

80後變哂30路佢地中學既時代仲有僅餘既 法治 自由 人權 真係好

如陽光伴我

學生妹好青春

嚟到聖誕, Ocean Park有乜嘢玩?

少少咸，多多脆

曾共渡過漫長的歲月

CTI價更高！蛇麻Lu！殺價！

我點呀點呀點

中坑一定會聽過

美源髮彩 無得彈

中原電器-自欺欺人

stand-by me

一按 二按 轉按 加按 按中有按

我係咪好任性呀?
係 不過係我揀嘅

黎明個堆真係全部都經典，細個成日黃金時間播，食飯睇，仲好期待下集，個時佢堆廣告成幾分鐘 好勁

Yuu